有無人每日都將部電話消毒？

我會

洗咪得囉 消乜毒...

一日抹 2次以上